有冇手足今日拎返件雪山黎著

好能凍

我有個瑞典黎既朋友凍到入能咗廠

凍能到射左波

又話全球暖化

今日唔係好凍咋喎

䁔化撚又豬

濕凍

香港嘅濕凍真係世界第一

香港濕凍真係世界第一

50% 濕度 濕凍你條撚咩

濕凍呀！！仆街

凍到瀨曬屎

咪能25啦

唔明

凍到睪丸半徑縮到得返3cm

呢幾日乾撚到爆晒擦

排緊隊拎醫生紙，希望拎到

岩岩背心落街食早餐 有d熱

+1
背心短褲落街
仲出緊汗

凍能到 雪山+box logo hoodie=.=“

有冇yeezy先

全黑滿天星啲囡囡見到濕能曬

廢閪

落樓聽到譚仔阿姐係咁話凍能死